新郎患武漢肺炎，堅持舉行婚禮，傳染111賓客。

印度一名26歲新郎是軟件工程師，返回巴特那市（Patna）家鄉，準備在6月中旬舉行婚禮。

親屬說新郎在婚前幾天已有頭痛和嘔吐症狀，男方家長怕婚禮改期會造成「龐大財政損失」，堅持婚禮如期舉行，新郎沒有接受檢測便出院。

新郎父親否認兒子婚前不適，但承認自己跟其他家人近日均驗出對武漢肺炎呈陽性反應。

婚禮賓客當中111人確診，多數人都無症狀；出席新郎喪禮的人也需要自我隔離，新娘則對檢測呈陰性反應。

這場婚禮約有300人參加，新郎的喪禮則約有200人出席。

呢件垃圾就抵撚死啦
害111個手足

邊境需要佢

你冇睇哂？新郞死咗喎？

男人=on9

依頭婚禮 果頭就喪禮

印度女人死老公可唔可以再婚？

新娘冇事咁奇